不如改名連登發佈會

我想講，不如將［民間記者會］，改名為［連登發佈會］

1. 雖然講咗話只係一部分人嘅意見，但係用連登正名，係連登一部份人嘅意見好似會更好。

2.用發佈會感覺會比較好，始終記者嘅提問好勁，如果回答記者提問，感覺好容易中伏，會講錯野。我哋嘅目標都係表達我地做緊d咩，做依d野有咩目的。

最緊要 冇大台不談判不妥協

如果政府回應發佈會嘅野，千萬唔可以回應！！ 唔可以將發佈會變成同政府溝通嘅渠道，我哋只係同記者，同大眾市民溝通。

自推

Agree 最後一段。

連乜鳩
連登仔愛國愛黨呀P牌仔
咁撚低質一毫子都唔撚比呀

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

你作為一個p牌，都仲要屌人p牌。
你要屌就屌我內文，而唔係屌個牌

不如你過番香討

都話連登只係一個

食屎啦p牌仔

ok 除咗唔想改名，我其餘幾點有咩意見

唔關連登事嫁

唔可以 一定要叫民間
因為今次 唔係單單由連登仔推動 係所有香港市民一齊去推動

ok 唔改名，咁下面個幾點，點睇

好，我個標題係最錯個樣，咁其餘點睇

不推文回覆
無大台呀屌你 記者會只屬於民間

大台唔代表所有人

咁要不斷強調唔係大台

咪撚乜都關連登事啦on9仔